!SIL sil
<UNK> spn
a a
abaixo a b a j sm u
abandonou a b aa d o n o w
abastecer a b a s t e s e xm
abatimento a b a ts ii m ee t u
abernéssia a b e rm n em s i a
aberto a b em xm t u
abertura a b e xm t u r a
abordar a b o rm d a xm
abraçando a b r a s aa d u
abre a b r i
abrir a b r i xm
abriu a b r i w
acaba a k a b a
acabo a k a b u
acabou a k a b o w
acaso a k a z u
aceita a s e j t a
acertou a s e xm t o w
acha a sm a
acho a sm u
acidente a s i d ee ts i
acidentes a s i d ee ts i s
acima a s ii m a
acompanhamento a k oo p a jm a m ee t u
acontecer a k oo t e s e xm
aconteceu a k oo t e s e w
acordo a k o rm d u
acreditavam a k r e dz i t a v aa ww
acrescido a k r e s i d u
acusa a k u z a
adianta a dz i aa t a
administração a dz m ii n i s t r a s aa ww
administrou a dz m ii n i s t r o w
adolescentes a d o l e s ee ts i s
adoráveis a d o r a v e j s
adotadas a d o t a d a s
adotar a d o t a xm
adoção a d o s aa ww
adquiridas a dz k i r i d a s
adultos a d u w t u s
adversária a dz v e xm s a r i a
adversários a dz v e xm s a r i u s
advogado a dz v o g a d u
aeroportos a em r o p o xm t u s
aeroportuários a em r o p o xm t u a r i u s
afa a f a
afetivas a f e ts i v a s
afirma a f i rm m a
afirmam a f i rm m aa ww
afirmaram a f i rm m a r aa ww
afirmou a f i rm m o w
africanos a f r i k aa n u s
agir a zm i xm
agonia a g o n i a
agora a g om r a
agosto a g o s t u
agressivas a g r e s i v a s
agressividade a g r e s i v i d a dz i
agressivo a g r e s i v u
agrupa a g r u p a
agrícola a g r i k o l a
aguentar a g w ee t a xm
agência a g ee s i a
agências a g ee s i a s
ainda a ii d a
aires a j r i s
ajuda a zm u d a
ajudar a zm u d a xm
ajustado a zm u s t a d u
alberto a w b e xm t u
alcançou a w k aa s o w
alcoolismo a w k o o l i z m u
alcorão a w k o r aa ww
alegre a l em g r i
alemanha a l e m aa jm a
alexandre a l e k s aa d r i
alfândega a w f aa d e g a
algo a w g u
algum a w g uu
algumas a w g uu m a s
alguns a w g uu s
alguém a w g ee jj
alheia a lm e j a
aliados a l i a d u s
alimentadas a l ii m ee t a d a s
aliás a l i a j s
alma a w m a
almeida a w m e j d a
almoxarifado a w m o sm a r i f a d u
almoço a w m o s u
alquimista a w k ii m i s t a
alta a w t a
alterações a w t e r a s oo jj s
alternativa a w t e rm n a ts i v a
alto a w t u
altos a w t u s
altura a w t u r a
aluga a l u g a
aluguel a l u g em w
alvo a w v u
alvos a w v u s
além a l ee jj
amanhã a m a jm aa
amar a m a xm
amarelo a m a r em l u
americana a m e r i k aa n a
americano a m e r i k aa n u
americanos a m e r i k aa n u s
amigos a m i g u s
amor a m o xm
amostragem a m o s t r a zm ee jj
amotinados a m o ts ii n a d u s
ampliou aa p l i o w
amplo aa p l u
américa a m em r i k a
américas a m em r i k a s
ana aa n a
andam aa d aa ww
andar aa d a xm
andrade aa d r a dz i
andrelino aa d r e l ii n u
andré aa d r em
angola aa g om l a
anistia a n i s ts i a
ano aa n u
anos aa n u s
anteontem aa t e oo t ee jj
anterior aa t e r i o xm
antes aa ts i s
antitruste aa ts i t r u s ts i
anuais a n u a j s
anual a n u a w
análise a n a l i z i
análises a n a l i z i s
anúncio a n u n s i u
ao a w
aos a w s
apague a p a g i
aparece a p a r e s i
aparecem a p a r e s ee jj
aparecer a p a r e s e xm
apareceu a p a r e s e w
aparecia a p a r e s i a
apareciam a p a r e s i aa ww
apareça a p a r e s a
apartamento a p a xm t a m ee t u
apenas a p ee n a s
apesar a p e z a xm
apetite a p e ts i ts i
aplaudiram a p l a w dz i r aa ww
aplicada a p l i k a d a
aplicar a p l i k a xm
aplicação a p l i k a s aa ww
aplicações a p l i k a s oo jj s
apoiar a p o j a xm
apoio a p o j u
apontam a p oo t aa ww
apostados a p o s t a d u s
apreendeu a p r e ee d e w
apreensão a p r e ee s aa ww
aprende a p r ee dz i
aprender a p r ee d e xm
apresentado a p r e z ee t a d u
apresentava a p r e z ee t a v a
aprofundar a p r o f uu d a xm
aprovar a p r o v a xm
aprovação a p r o v a s aa ww
aprove a p r o v i
aproveitar a p r o v e j t a xm
aptidões a p ts i d oo jj s
apurada a p u r a d a
apuração a p u r a s aa ww
após a p om j s
aqui a k i
aquisitivo a k i z i ts i v u
ar a xm
aragão a r a g aa ww
argentina a rm zm ee ts ii n a
argentino a rm zm ee ts ii n u
argentinos a rm zm ee ts ii n u s
argumenta a rm g uu m ee t a
argumentar a rm g uu m ee t a xm
armadilhas a rm m a dz i lm a s
armados a rm m a d u s
armas a rm m a s
armazéns a rm m a z ee n s
aromático a r o m a ts i k u
arqueológico a xm k e o l om zm i k u
arrecadado a rm e k a d a d u
arredondou a rm e d oo d o w
arte a xm ts i
artilheiro a xm ts i lm e j r u
artista a xm ts i s t a
artistas a xm ts i s t a s
arábia a r a b i a
as a j s
assaltava a s a w t a v a
assegurado a s e g u r a d u
assembleia a s ee b l e j a
assentamentos a s ee t a m ee t u s
assim a s ii
assinaturas a s ii n a t u r a s
assis a s i j s
assisti a s i s ts i
associação a s o s i a s aa ww
assombração a s oo b r a s aa ww
assumem a s uu m ee jj
astronautas a s t r o n a w t a s
atacante a t a k aa ts i
atacantes a t a k aa ts i s
ataques a t a k i s
atender a t ee d e xm
atenção a t ee s aa ww
atingem a ts ii zm ee jj
atividade a ts i v i d a dz i
atividades a ts i v i d a dz i s
atletas a t l e t a s
atlântica a t l aa ts i k a
atores a t o r i s
atrapalha a t r a p a lm a
atrapalharam a t r a p a lm a r aa ww
atraso a t r a z u
através a t r a v em j s
atribuiu a t r i b u j w
atrás a t r a j s
atua a t u a
atual a t u a w
atualizado a t u a l i z a d u
atualmente a t u a w m ee ts i
até a t em
auditor a w dz i t o xm
auditório a w dz i t om r i u
augusto a w g u s t u
aumenta a uu m ee t a
aumentos a uu m ee t u s
aumentou a uu m ee t o w
australiano a w s t r a l i a n u
automaticamente a w t o m a ts i k a m ee ts i
automotores a w t o m o t o r i s
automóveis a w t o m om v e j s
autor a w t o xm
autora a w t o r a
autoridade a w t o r i d a dz i
avaliados a v a l i a d u s
avaliação a v a l i a s aa ww
avançados a v aa s a d u s
avançarmos a v aa s a rm m u s
avanço a v aa s u
avanços a v aa s u s
avançou a v aa s o w
avenida a v e n i d a
avô a v o
ação a s aa ww
ações a s oo jj s
aérea a em r e a
aí a i
bahia b a i a
baiana b a j aa n a
baiano b a j aa n u
bairros b a j rm u s
baixando b a j sm aa d u
baixas b a j sm a s
baixo b a j sm u
baixos b a j sm u s
balançam b a l aa s aa ww
balanço b a l aa s u
balela b a l em l a
bancada b aa k a d a
bancas b aa k a s
banco b aa k u
bancos b aa k u s
bancária b aa k a r i a
bancários b aa k a r i u s
banda b aa d a
bandeira b aa d e j r a
banho b aa jm u
barco b a xm k u
barganhando b a rm g a jm aa d u
barriga b a rm i g a
barros b a rm u s
base b a z i
basta b a s t a
bastará b a s t a r a
bastava b a s t a v a
batente b a t ee ts i
bateu b a t e w
batismal b a ts i z m a w
batizado b a ts i z a d u
batizados b a ts i z a d u s
bebeto b e b e t u
bebê b e b e
beijando b e j zm aa d u
beleza b e l e z a
belgas b em w g a s
bem b ee jj
benevides b e n e v i dz i s
bens b ee s
beterraba b e t e rm a b a
bezerra b e z e rm a
bicheiro b i sm e j r u
bicheiros b i sm e j r u s
bicho b i sm u
bienal b i e n a w
bilhão b i lm aa ww
bilhões b i lm oo jj s
biscaia b i s k a j a
biscoito b i s k o j t u
bisol b i z om w
boa b o a
bola b om l a
bolo b o l u
bom b oo
bordo b o rm d u
bosque b om s k i
botafogo b om t a f o g u
branco b r aa k u
brasil b r a z i w
brasileira b r a z i l e j r a
brasileiro b r a z i l e j r u
brasileiros b r a z i l e j r u s
brasília b r a z i l i a
braz b r a j s
bronzeada b r oo z e a d a
buenos b u ee n u s
burocracia b u r o k r a s i a
burrice b u rm i s i
buscar b u s k a xm
busco b u s k u
básicas b a z i k a s
bíblia b i b l i a
bósnia b om z n i a
cabeça k a b e s a
cabine k a b ii n i
cada k a d a
cadastrados k a d a s t r a d u s
cadeia k a d e j a
cadeiras k a d e j r a s
cadernetas k a d e rm n e t a s
caderno k a d e rm n u
cadernos k a d e rm n u s
café k a f em
cai k a j
cair k a j xm
caiu k a j w
caixinha k a j sm ii jm a
caixão k a j sm aa ww
calcinha k a w s ii jm a
calor k a l o xm
calúnia k a l u n i a
camarote k a m a r om ts i
camarões k a m a r oo jj s
cambial k aa b i a w
caminhão k a m ii jm aa ww
camisinha k a m i z ii jm a
campanha k aa p aa jm a
campanhas k aa p aa jm a s
campeonato k aa p e o n a t u
campeã k aa p e aa
campo k aa p u
canadá k a n a d a
candidato k aa dz i d a t u
candidatos k aa dz i d a t u s
canetas k a n e t a s
canto k aa t u
canção k aa s aa ww
capacitada k a p a s i t a d a
capital k a p i t a w
capivari k a p i v a r i
caprichar k a p r i sm a xm
captam k a p t aa ww
cara k a r a
caras k a r a s
cargo k a rm g u
carlos k a xm l u s
carnaval k a rm n a v a w
carne k a rm n i
carnes k a rm n i s
carregamento k a rm e g a m ee t u
carreira k a rm e j r a
carro k a rm u
carros k a rm u s
cartão k a xm t aa ww
casa k a z a
casagrande k a z a g r aa dz i
casal k a z a w
casar k a z a xm
casca k a s k a
caso k a z u
catálogo k a t a l o g u
catálogos k a t a l o g u s
causa k a w z a
causas k a w z a s
cauteloso k a w t e l o z u
caí k a i
caíram k a i r aa ww
cbf s e b f
ceder s e d e xm
cedo s e d u
celsius s em w s i w s
cem s ee jj
cenas s ee n a s
cenoura s e n o w r a
censo s ee s u
centavo s ee t a v u
cento s ee t u
central s ee t r a w
centralizava s ee t r a l i z a v a
cerca s e xm k a
cerebral s e r e b r a w
certo s em xm t u
cestas s e s t a s
chamadas sm a m a d a s
chamados sm a m a d u s
chamá sm a m a
chance sm aa s i
chances sm aa s i s
chateada sm a t e a d a
chave sm a v i
chega sm e g a
chegam sm e g aa ww
chegaram sm e g a r aa ww
chegavam sm e g a v aa ww
chegou sm e g o w
cheio sm e j u
cheques sm e k i s
chile sm i l i
chocolate sm o k o l a ts i
chorando sm o r aa d u
chuva sm u v a
chuvas sm u v a s
cibrasa s i b r a z a
cidadania s i d a d a n i a
cidade s i d a dz i
científicas s i ee ts i f i k a s
cigano s i g aa n u
cigarros s i g a rm u s
cima s ii m a
cinco s ii k u
cinquenta s ii k w ee t a
circula s i xm k u l a
circulação s i xm k u l a s aa ww
circunstanciais s i xm k uu s t aa s i a j s
ciro s i r u
cirurgia s i r u rm zm i a
cirurgião s i r u rm zm i aa ww
citado s i t a d u
civis s i v i j s
claro k l a r u
classe k l a s i
classificado k l a s i f i k a d u
classificam k l a s i f i k aa ww
classificar k l a s i f i k a xm
classificação k l a s i f i k a s aa ww
classificou k l a s i f i k o w
clicar k l i k a xm
clientes k l i ee ts i s
clima k l ii m a
clube k l u b i
cláudio k l a w dz i u
clínico k l i n i k u
cobra k om b r a
cobrador k o b r a d o xm
cobranças k o b r aa s a s
coelho k o e lm u
coisa k o j z a
coisas k o j z a s
coisíssima k o j z i s ii m a
colega k o l em g a
colegial k o l e zm i a w
coletados k o l e t a d u s
coleção k o l e s aa ww
colocando k o l o k aa d u
colocar k o l o k a xm
colocação k o l o k a s aa ww
colocou k o l o k o w
colombiano k o l oo b i aa n u
columbia k o l uu b i a
colégio k o l em zm i u
colômbia k o l oo b i a
com k oo
comanda k o m aa d a
combate k oo b a ts i
comece k o m e s i
comemorou k o m e m o r o w
comento k o m ee t u
comer k o m e xm
comerciais k o m e xm s i a j s
comercializados k o m e xm s i a l i z a d u s
comete k o m e ts i
cometeu k o m e t e w
começa k o m e s a
começam k o m e s aa ww
começar k o m e s a xm
começou k o m e s o w
comida k o m i d a
comidas k o m i d a s
comissão k o m i s aa ww
comitê k o m i t e
como k oo m u
companheiros k oo p a jm e j r u s
comparado k oo p a r a d u
compareceram k oo p a r e s e r aa ww
competir k oo p e ts i xm
competitividade k oo p e ts i ts i v i d a dz i
competição k oo p e ts i s aa ww
completo k oo p l e t u
complexo k oo p l em k s u
comportasse k oo p o xm t a s i
comporto k oo p o xm t u
composta k oo p om s t a
compostas k oo p om s t a s
comprando k oo p r aa d u
comprar k oo p r a xm
compras k oo p r a s
comprei k oo p r e j
comprometeu k oo p r o m e t e w
compromisso k oo p r o m i s u
computador k oo p u t a d o xm
computadores k oo p u t a d o r i s
comum k o m uu
comunicado k o m uu n i k a d u
comunicação k o m uu n i k a s aa ww
comuns k o m uu s
concedidos k oo s e dz i d u s
conceito k oo s e j t u
concentram k oo s ee t r aa ww
concentração k oo s ee t r a s aa ww
conciliações k oo s i l i a s oo jj s
concluir k oo k l u j xm
conclusões k oo k l u z oo jj s
concluídas k oo k l u i d a s
concluíram k oo k l u i r aa ww
concordar k oo k o rm d a xm
concurso k oo k u xm s u
condição k oo dz i s aa ww
confederação k oo f e d e r a s aa ww
confere k oo f em r i
confirmados k oo f i rm m a d u s
conformam k oo f o rm m aa ww
confuso k oo f u z u
congelamento k oo zm e l a m ee t u
conheci k o jm e s i
conhecido k o jm e s i d u
conhecimento k o jm e s ii m ee t u
conquista k oo k i s t a
conquistar k oo k i s t a xm
consagrados k oo s a g r a d u s
consagrou k oo s a g r o w
conscientizando k oo s i ee ts i z aa d u
consciência k oo s i ee s i a
conseguem k oo s e g ee jj
conseguia k oo s e g i a
conseguiram k oo s e g i r aa ww
conseguirmos k oo s e g i rm m u s
consensos k oo s ee s u s
considerado k oo s i d e r a d u
consideram k oo s i d e r aa ww
considerações k oo s i d e r a s oo jj s
considerou k oo s i d e r o w
consiste k oo s i s ts i
consolação k oo s o l a s aa ww
consolidaria k oo s o l i d a r i a
consolidação k oo s o l i d a s aa ww
constante k oo s t aa ts i
constituição k oo s ts i t u j s aa ww
consultado k oo s u w t a d u
consultas k oo s u w t a s
consumidor k oo s uu m i d o xm
consumo k oo s uu m u
conta k oo t a
contabilidade k oo t a b i l i d a dz i
contar k oo t a xm
contato k oo t a t u
contemplar k oo t ee p l a xm
contestação k oo t e s t a s aa ww
contexto k oo t e s t u
contingente k oo ts ii zm ee ts i
continua k oo ts ii n u a
continuam k oo ts ii n u aa ww
continuavam k oo ts ii n u a v aa ww
contra k oo t r a
contratar k oo t r a t a xm
contribuir k oo t r i b u j xm
contribuições k oo t r i b u j s oo jj s
controla k oo t r o l a
controlar k oo t r o l a xm
controle k oo t r o l i
contundiu k oo t uu dz i w
contínua k oo ts i n u a
conversões k oo v e xm s oo jj s
converte k oo v e xm ts i
convocada k oo v o k a d a
convocados k oo v o k a d u s
convênio k oo v ee n i u
coordenar k o o rm d e n a xm
copa k om p a
coração k o r a s aa ww
corintiano k o r ii ts i aa n u
coronel k o r o n em w
corpo k o xm p u
corregedoria k o rm e zm e d o r i a
correr k o rm e xm
correspondência k o rm e s p oo d ee s i a
correção k o rm e s aa ww
correções k o rm e s oo jj s
corrida k o rm i d a
corte k om xm ts i
coréia k o r em j a
costuma k o s t uu m a
cotado k o t a d u
cotação k o t a s aa ww
covas k o v a s
coxa k o sm a
craque k r a k i
credibilidade k r e dz i b i l i d a dz i
cremaram k r e m a r aa ww
crescem k r e s ee jj
criado k r i a d u
crianças k r i aa s a s
criar k r i a xm
criatividade k r i a ts i v i d a dz i
criação k r i a s aa ww
crime k r ii m i
criolita k r i o l i t a
criou k r i o w
crise k r i z i
cristiano k r i s ts i aa n u
criticar k r i ts i k a xm
crucial k r u s i a w
cruz k r u j s
cruzeirenses k r u z e j r ee s i s
cruzeiro k r u z e j r u
cruzeiros k r u z e j r u s
crítica k r i ts i k a
críticas k r i ts i k a s
críticos k r i ts i k u s
cuidado k u j d a d u
cuidadosamente k u j d a d om z a m ee ts i
cuja k u zm a
culpa k u w p a
culposo k u w p o z u
cultura k u w t u r a
cumprir k uu p r i xm
curar k u r a xm
curiosidades k u r i o z i d a dz i s
curso k u xm s u
cursos k u xm s u s
curta k u xm t a
curto k u xm t u
cusparada k u s p a r a d a
custa k u s t a
custar k u s t a xm
custo k u s t u
custos k u s t u s
cutuque k u t u k i
cálculo k a w k u l u
cálculos k a w k u l u s
câmara k aa m a r a
câmbio k aa b i u
câmeras k aa m e r a s
célio s em l i u
cérebro s em r e b r u
céu s em w
cíntia s ii ts i a
código k om dz i g u
cópia k om p i a
da d a
dada d a d a
dados d a d u s
dali d a l i
danos d aa n u s
dança d aa s a
dar d a xm
daria d a r i a
das d a j s
datafolha d a t a f o lm a
de dz i
debaixo d e b a j sm u
debate d e b a ts i
decanato d e k a n a t u
decidirá d e s i dz i r a
decisão d e s i z aa ww
decisões d e s i z oo jj s
declividade d e k l i v i d a dz i
decretou d e k r e t o w
dedicada d e dz i k a d a
defasagem d e f a z a zm ee jj
defenderam d e f ee d e r aa ww
defesa d e f e z a
definido d e f ii n i d u
definir d e f ii n i xm
deflagrado d e f l a g r a d u
deixar d e j sm a xm
deixaram d e j sm a r aa ww
deixe d e j sm i
deixou d e j sm o w
dela d em l a
delas d em l a s
dele d e l i
delegacias d e l e g a s i a s
delegada d e l e g a d a
delegação d e l e g a s aa ww
delegações d e l e g a s oo jj s
deles d e l i s
demais d e m a j s
demanda d e m aa d a
demissão d e m i s aa ww
demitiu d e m i ts i w
demográfico d e m o g r a f i k u
demonstra d e m oo s t r a
demora d e m om r a
densidade d ee s i d a dz i
dentes d ee ts i s
dentista d ee ts i s t a
dentro d ee t r u
denunciou d e n uu s i o w
departamento d e p a xm t a m ee t u
depoimentos d e p o ii m ee t u s
depois d e p o j s
deputados d e p u t a d u s
derivados d e r i v a d u s
derrota d e rm om t a
desafio d e z a f i u
desalojadas d e z a l o zm a d a s
desaparece d e z a p a r e s i
desaprende d e z a p r ee dz i
descarga d e s k a rm g a
descarta d e s k a xm t a
descem d e s ee jj
descobertos d e s k o b e xm t u s
desculpas d e s k u w p a s
desculpável d e s k u w p a v e w
desde d e z dz i
desejo d e z e zm u
desempenho d e z ee p ee jm u
desemprego d e z ee p r e g u
desenvolvidos d e z ee v o w v i d u s
desequilíbrio d e z e k i l i b r i u
desestimulou d e z e s ts ii m u l o w
desfile d e s f i l i
desfiles d e s f i l i s
desgaste d e z g a s ts i
desgraçado d e z g r a s a d u
deslocamentos d e s l o k a m ee t u s
desnecessária d e z n e s e s a r i a
despenca d e s p ee k a
desperdiçadas d e s p e rm dz i s a d a s
desprezados d e s p r e z a d u s
dessa d e s a
dessas d e s a s
desse d e s i
desses d e s i s
desta d e s t a
deste d e s ts i
destinado d e s ts ii n a d u
detalhe d e t a lm i
detentos d e t ee t u s
deteriorado d e t e r i o r a d u
detetive d e t e ts i v i
deturpada d e t u xm p a d a
deu d e w
deus d e w s
deve d e v i
devem d e v ee jj
deveria d e v e r i a
deverá d e v e r a
deverão d e v e r aa ww
devido d e v i d u
devolução d e v o l u s aa ww
dez d em j s
dezenove d e z e n om v i
dezesseis d e z e s e j s
dezessete d e z e s e ts i
dezoito d e z o j t u
dia dz i a
diabo dz i a b u
diagnóstico dz i a g n om s ts i k u
diante dz i aa ts i
dias dz i a s
dieta dz i em t a
diferente dz i f e r ee ts i
diferença dz i f e r ee s a
diferenças dz i f e r ee s a s
dificuldades dz i f i k u w d a dz i s
dificultaria dz i f i k u w t a r i a
difícil dz i f i s i w
digestão dz i zm e s t aa ww
dinamizar dz ii n a m i z a xm
dinheiro dz ii jm e j r u
direita dz i r e j t a
diretas dz i r e t a s
diretoria dz i r e t o r i a
direção dz i r e s aa ww
dirigem dz i r i zm ee jj
disciplina dz i s i p l ii n a
discorda dz i s k o rm d a
discos dz i s k u s
discreto dz i s k r em t u
discutir dz i s k u ts i xm
disparados dz i s p a r a d u s
disponível dz i s p o n i v e w
disputa dz i s p u t a
disse dz i s i
disseram dz i s e r aa ww
disso dz i s u
distintos dz i s ts ii t u s
distorcida dz i s t o xm s i d a
distribuirá dz i s t r i b u j r a
distribuiu dz i s t r i b u j w
distribuída dz i s t r i b u i d a
ditas dz i t a s
diversos dz i v e xm s u s
divertir dz i v e xm ts i xm
divertiram dz i v e xm ts i r aa ww
divisão dz i v i z aa ww
divulgada dz i v u w g a d a
divulgar dz i v u w g a xm
diz dz i j s
dizem dz i z ee jj
dizendo dz i z ee d u
dizer dz i z e xm
dizia dz i z i a
diziam dz i z i aa ww
diário dz i a r i u
diâmetro dz i aa m e t r u
do d u
doador d o a d o xm
doados d o a d u s
doce d o s i
documento d o k uu m ee t u
documentos d o k uu m ee t u s
documentário d o k uu m ee t a r i u
doente d o ee ts i
doença d o ee s a
dois d o j s
domingo d o m ii g u
dormir d o rm m i xm
dos d u j s
dosar d om z a xm
doze d o z i
drogas d r o g a s
duarte d u a xm ts i
duas d u a s
duplicidade d u p l i s i d a dz i
durante d u r aa ts i
duração d u r a s aa ww
duzentos d u z ee t u s
dá d a
dão d aa ww
débito d em b i t u
década d em k a d a
décimo d em s ii m u
décimos d em s ii m u s
dízimo d i z ii m u
dólar d om l a xm
dólares d om l a r i s
e i
ecologia e k o l o zm i a
ecológico em k o l om zm i k u
economizou e k o n o m i z o w
econômica e k o n oo m i k a
econômico e k o n oo m i k u
ecoturismo e k o t u r i z m u
edifício e dz i f i s i u
edição e dz i s aa ww
edições e dz i s oo jj s
eduardo e d u a rm d u
educação e d u k a s aa ww
efeitos e f e j t u s
ela em l a
elas em l a s
ele e l i
eleito e l e j t u
eleitor e l e j t o xm
eleitorais e l e j t o r a j s
eleitoral e l e j t o r a w
eles e l i s
eliminada e l ii m ii n a d a
eliminamos e l ii m ii n aa m u s
eliminar e l ii m ii n a xm
eliminarmos e l ii m ii n a rm m u s
elogiosa e l o zm i om z a
elástica e l a s ts i k a
em ee jj
emancipação e m aa s i p a s aa ww
embaixo ee b a j sm u
embalagens ee b a l a zm ee s
embaraçosas ee b a r a s om z a s
embarcou ee b a xm k o w
embriagam ee b r i a g aa ww
emissão e m i s aa ww
emocionante e m o s i o n aa ts i
empatam ee p a t aa ww
empataram ee p a t a r aa ww
empate ee p a ts i
empregado ee p r e g a d u
empregados ee p r e g a d u s
emprego ee p r e g u
empresa ee p r e z a
empresas ee p r e z a s
empresários ee p r e z a r i u s
empréstimos ee p r em s ts ii m u s
encarregado ee k a rm e g a d u
encomendas ee k o m ee d a s
encontrados ee k oo t r a d u s
encontrarem ee k oo t r a r ee jj
encontro ee k oo t r u
encrave ee k r a v i
endereços ee d e r e s u s
energia e n e rm zm i a
enfeitar ee f e j t a xm
enfim ee f ii
enfrentar ee f r ee t a xm
engana ee g aa n a
engenharia ee zm e jm a r i a
enorme e n o rm m i
enquadramento ee k w a d r a m ee t u
enquanto ee k w aa t u
ensino ee s ii n u
entanto ee t aa t u
entra ee t r a
entrada ee t r a d a
entradas ee t r a d a s
entrar ee t r a xm
entre ee t r i
entrevistados ee t r e v i s t a d u s
entrou ee t r o w
entusiasmado ee t u z i a z m a d u
entusiasmo ee t u z i a z m u
então ee t aa ww
envelhecimento ee v e lm e s ii m ee t u
enviadas ee v i a d a s
envolvimento ee v o w v ii m ee t u
enxergar ee sm e rm g a xm
enéas e n em a s
equipe e k i p i
era e r a
eram e r aa ww
erramos e rm aa m u s
erro e rm u
errou e rm o w
erundina e r uu dz ii n a
esclarecimento e s k l a r e s ii m ee t u
escola e s k om l a
escolas e s k o l a s
escolha e s k o lm a
escolhido e s k o lm i d u
escolhidos e s k o lm i d u s
escondidas e s k oo dz i d a s
escreveria e s k r e v e r i a
escritor e s k r i t o xm
esgotou e z g o t o w
esnobar e z n o b a xm
espaciais e s p a s i a j s
espacial e s p a s i a w
espanha e s p aa jm a
espanhola e s p a jm om l a
espanhóis e s p a jm om j s
espaço e s p a s u
especialista e s p e s i a l i s t a
especialmente e s p e s i a w m ee ts i
especificamente e s p e s i f i k a m ee ts i
espectro e s p e k t r u
específico e s p e s i f i k u
esperados e s p e r a d u s
esperava e s p e r a v a
espetáculos e s p e t a k u l u s
espiritual e s p i r i t u a w
esportes e s p o xm ts i s
espremer e s p r e m e xm
espécie e s p em s i
esquecer e s k e s e xm
esquerdo e s k e rm d u
essa em s a
essas em s a s
esse e s i
esses e s i s
esta em s t a
estabelece e s t a b e l e s i
estado e s t a d u
estados e s t a d u s
estadual e s t a d u a w
estamos e s t aa m u s
estantes e s t aa ts i s
estar e s t a xm
estarei e s t a r e j
estaria e s t a r i a
estará e s t a r a
estarão e s t a r aa ww
estas em s t a s
estava e s t a v a
estação e s t a s aa ww
estações e s t a s oo jj s
este e s ts i
esteja e s t e zm a
estes e s ts i s
estilo e s ts i l u
estima e s ts ii m a
estimam e s ts ii m aa ww
estiverem e s ts i v e r ee jj
estou e s t o w
estrangeiros e s t r aa zm e j r u s
estranhas e s t r aa jm a s
estranho e s t r aa jm u
estratificada e s t r a ts i f i k a d a
estreia e s t r e j a
estrelas e s t r em l a s
estudada e s t u d a d a
estudo e s t u d u
estudou e s t u d o w
está e s t a
estádio e s t a dz i u
estágio e s t a zm i u
estão e s t aa ww
estúdios e s t u dz i u s
eu e w
euforia e w f o r i a
europa e w r om p a
europeu e w r o p e w
evento e v ee t u
eventualmente e v ee t u a w m ee ts i
evidencia e v i d ee s i a
evidente e v i d ee ts i
evitaria e v i t a r i a
evite e v i ts i
evitei e v i t e j
evocação e v o k a s aa ww
evolução e v o l u s aa ww
ex e k s
exatas e z a t a s
excepcional e s e p s i o n a w
excessivo e s e s i v u
excesso e s em s u
exceção e s e s aa ww
exclui e s k l u j
executivo e z e k u ts i v u
exemplo e z ee p l u
exemplos e z ee p l u s
exercitar e z e xm s i t a xm
exiba e z i b a
exibida e z i b i d a
exige e z i zm i
exigir e z i zm i xm
exigências e z i g ee s i a s
exilados e z i l a d u s
exista e z i s t a
existe e z i s ts i
existem e z i s t ee jj
expedito e s p e dz i t u
experimentaram e s p e r ii m ee t a r aa ww
experiências e s p e r i ee s i a s
explicações e s p l i k a s oo jj s
explosão e s p l o z aa ww
exporta e s p o xm t a
exposição e s p o z i s aa ww
exterior e s t e r i o xm
externa e s t em rm n a
externo e s t em rm n u
extra e s t r a
extremamente e s t r e m a m ee ts i
exultante e z u w t aa ts i
exóticas e z om ts i k a s
fabricantes f a b r i k aa ts i s
fabrício f a b r i s i u
facilmente f a s i w m ee ts i
faixa f a j sm a
faixas f a j sm a s
falado f a l a d u
falar f a l a xm
falha f a lm a
falhamos f a lm aa m u s
falo f a l u
falta f a w t a
faltam f a w t aa ww
faltando f a w t aa d u
faltar f a w t a xm
faltas f a w t a s
fama f aa m a
famílias f a m i l i a s
faroestes f a r o e s ts i s
fase f a z i
fases f a z i s
fato f a t u
fator f a t o xm
fatos f a t u s
favorece f a v o r e s i
favorita f a v o r i t a
faz f a j s
fazem f a z ee jj
fazenda f a z ee d a
fazendas f a z ee d a s
fazendo f a z ee d u
fazer f a z e xm
façanha f a s aa jm a
fechados f e sm a d u s
feche f e sm i
fecho f e sm u
fechou f e sm o w
federação f e d e r a s aa ww
feijoada f e j zm o a d a
feijão f e j zm aa ww
feira f e j r a
feita f e j t a
feitas f e j t a s
feito f e j t u
feitos f e j t u s
feminino f e m ii n ii n u
feministas f e m ii n i s t a s
fere f e r i
feridas f e r i d a s
feridos f e r i d u s
fernando f e rm n aa d u
festa f em s t a
fevereiro f e v e r e j r u
fez f e j s
fica f i k a
ficar f i k a xm
ficaram f i k a r aa ww
ficarão f i k a r aa ww
fico f i k u
ficou f i k o w
fiel f i em w
fifa f i f a
filho f i lm u
filhote f i lm om ts i
filme f i w m i
filmes f i w m i s
filosofia f i l o z o f i a
filósofo f i l om z o f u
final f ii n a w
finalizações f ii n a l i z a s oo jj s
financeiras f ii n aa s e j r a s
financeiro f ii n aa s e j r u
financiada f ii n aa s i a d a
financiamento f ii n aa s i a m ee t u
financiamentos f ii n aa s i a m ee t u s
finlândia f ii l aa dz i a
fiquei f i k e j
firmava f i rm m a v a
fiscais f i s k a j s
fixando f i k s aa d u
fixo f i k s u
fixos f i k s u s
fixou f i k s o w
fiz f i j s
fizemos f i z ee m u s
fizeram f i z e r aa ww
fiéis f i em j s
flexa f l e k s a
florianópolis f l o r i a n om p o l i s
florida f l o r i d a
flu f l u
flutuante f l u t u aa ts i
flutuação f l u t u a s aa ww
fogo f o g u
foi f o j
for f o xm
foram f o r aa ww
forma f o rm m a
formar f o rm m a xm
fortalecer f o xm t a l e s e xm
forçamos f o xm s aa m u s
forçar f o xm s a xm
fosse f o s i
fossem f o s ee jj
foto f om t u
fotografar f o t o g r a f a xm
fotos f o t u s
fotógrafo f om t om g r a f u
francesas f r aa s e z a s
franceses f r aa s e z i s
francisco f r aa s i s k u
franquias f r aa k i a s
frança f r aa s a
frase f r a z i
fraude f r a w dz i
fregueses f r e g e z i s
frente f r ee ts i
frequentemente f r e k w ee ts i m ee ts i
frequentes f r e k ee ts i s
frias f r i a s
frota f r om t a
fruto f r u t u
frutos f r u t u s
fugido f u zm i d u
fugir f u zm i xm
fui f u j
funaro f uu n a r u
funcionam f uu s i oo n aa ww
funcionários f uu s i o n a r i u s
fundamental f uu d a m ee t a w
fundo f uu d u
futebol f u t e b om w
futuras f u t u r a s
futuro f u t u r u
futuros f u t u r u s
fábio f a b i u
fácil f a s i w
férias f em r i a s
gabriel g a b r i em w
galeria g a l e r i a
galpão g a w p aa ww
ganha g aa jm a
ganharam g a jm a r aa ww
ganhavam g a jm a v aa ww
ganhos g aa jm u s
ganhou g a jm o w
garanta g a r aa t a
garantia g a r aa ts i a
garantir g a r aa ts i xm
gastos g a s t u s
gastrite g a s t r i ts i
gaza g a z a
gaúcho g a u sm u
geladeira zm e l a d e j r a
generoso zm e n e r o z u
gente zm ee ts i
genética zm e n em ts i k a
genético zm e n em ts i k u
gera zm e r a
gerada zm e r a d a
gerados zm e r a d u s
geral zm e r a w
geração zm e r a s aa ww
gerações zm e r a s oo jj s
gerir zm e r i xm
gilda zm i w d a
giro zm i r u
globo g l o b u
glória g l om r i a
gol g om w
gols g o w s
gouvêa g o w v e a
governo g o v e rm n u
governos g o v e rm n u s
gradativamente g r a d a ts i v a m ee ts i
gradual g r a d u a w
gramado g r a m a d u
grande g r aa dz i
grandes g r aa dz i s
gratuito g r a t u j t u
graus g r a w s
gravações g r a v a s oo jj s
grave g r a v i
greve g r e v i
grito g r i t u
grosso g r o s u
grupo g r u p u
grupos g r u p u s
grávida g r a v i d a
grêmio g r ee m i u
guarani g w a r a n i
guerra g em rm a
guimarães g ii m a r aa jj s
guitarrista g i t a rm i s t a
gávea g a v e a
gêmeos g ee m e u s
habitacionais a b i t a s i o n a j s
haja a zm a
haroldo a r om w d u
haverá a v e r a
havia a v i a
heitor e j t o xm
helena e l ee n a
henrique ee r i k i
hipótese i p om t e z i
história i s t om r i a
histórias i s t om r i a s
hoje o zm i
holanda o l aa d a
homem oo m ee jj
homenagens o m e n a zm ee s
homens oo m ee s
homicídio o m i s i dz i u
homossexuais o m o s e k s u a j s
honduras oo d u r a s
hora om r a
horas om r a s
hospital o s p i t a w
hospitalidade o s p i t a l i d a dz i
hotel o t em w
houve o w v i
houver o w v e xm
humor uu m o xm
humorista uu m o r i s t a
há a
ia i a
idade i d a dz i
ideia i d em j a
ideias i d e j a s
identidade i d ee ts i d a dz i
identificado i d ee ts i f i k a d u
idiota i dz i om t a
idosos i d o z u s
ienes i ee n i s
igreja i g r e zm a
igual i g w a w
ilegal i l e g a w
ilha i lm a
ilhéus i lm em w s
ilustrado i l u s t r a d u
ilustrações i l u s t r a s oo jj s
imagem ii m a zm ee jj
imagens ii m a zm ee s
imaginar ii m a zm ii n a xm
imaginário ii m a zm ii n a r i u
imediatas ii m e dz i a t a s
imensa ii m ee s a
imitando ii m i t aa d u
imortalidade ii m o xm t a l i d a dz i
impacto ii p a k t u
impiedoso ii p i e d o z u
impopularidade ii p o p u l a r i d a dz i
importa ii p o xm t a
importante ii p o xm t aa ts i
importantes ii p o xm t aa ts i s
importações ii p o xm t a s oo jj s
impossível ii p o s i v e w
imposto ii p o s t u
impostos ii p o s t u s
imprensa ii p r ee s a
impunemente ii p uu n e m ee ts i
imóveis ii m om v e j s
inacabado ii n a k a b a d u
inauguradas ii n a w g u r a d a s
incerto ii s em xm t u
inclui ii k l u j
incomoda ii k o m o d a
incomodou ii k o m o d o w
independente ii d e p ee d ee ts i
indexação ii d e k s a s aa ww
indicação ii dz i k a s aa ww
indiscutível ii dz i s k u ts i v e w
individual ii dz i v i d u a w
indo ii d u
indústria ii d u s t r i a
ineficiente ii n e f i s i ee ts i
inesquecível ii n e s k e s i v e w
infantil ii f aa ts i w
inflação ii f l a s aa ww
informados ii f o rm m a d u s
informação ii f o rm m a s aa ww
informações ii f o rm m a s oo jj s
informou ii f o rm m o w
infraero ii f r a em r u
inglês ii g l e j s
ingresso ii g r e s u
inicialmente ii n i s i a w m ee ts i
iniciaram ii n i s i a r aa ww
iniciou ii n i s i o w
inocentado ii n o s ee t a d u
inscrever ii s k r e v e xm
inspiradas ii s p i r a d a s
inspiraram ii s p i r a r aa ww
inspirou ii s p i r o w
instalado ii s t a l a d u
instalação ii s t a l a s aa ww
instante ii s t aa ts i
instantânea ii s t aa t aa n e a
instigante ii s ts i g aa ts i
instituições ii s ts i t u j s oo jj s
insônia ii s oo n i a
integral ii t e g r a w
integrantes ii t e g r aa ts i s
integração ii t e g r a s aa ww
inteira ii t e j r a
intelectuais ii t e l e k t u a j s
inteligência ii t e l i g ee s i a
intencional ii t ee s i o n a w
intensa ii t ee s a
intenso ii t ee s u
intenção ii t ee s aa ww
interessa ii t e r e s a
interessado ii t e r e s a d u
interessante ii t e r e s aa ts i
interesse ii t e r e s i
interior ii t e r i o xm
intermediária ii t e rm m e dz i a r i a
interna ii t e rm n a
internacionais ii t e rm n a s i o n a j s
internacional ii t e rm n a s i o n a w
internalizo ii t e rm n a l i z u
interpretar ii t e xm p r e t a xm
intervalo ii t e rm v a l u
intervalos ii t e rm v a l u s
inventar ii v ee t a xm
inverno ii v em rm n u
invertida ii v e xm ts i d a
investidores ii v e s ts i d o r i s
investiga ii v e s ts i g a
investimento ii v e s ts ii m ee t u
investindo ii v e s ts ii d u
investir ii v e s ts i xm
início ii n i s i u
ir i xm
iria i r i a
irlanda i xm l aa d a
irmãos i rm m aa ww s
irreconciliável i rm e k oo s i l i a v e w
irreversível i rm e v e xm s i v e w
irá i r a
irão i r aa ww
isolar i z o l a xm
isolda i z om w d a
israel i s r a em w
isso i s u
isto i s t u
itamar i t a m a xm
itália i t a l i a
jair zm a j xm
janeiro zm a n e j r u
japoneses zm a p o n e z i s
japão zm a p aa ww
jeito zm e j t u
joelho zm o e lm u
joga zm o g a
jogador zm o g a d o xm
jogadores zm o g a d o r i s
jogam zm o g aa ww
jogar zm o g a xm
jogo zm o g u
jogos zm o g u s
jorginho zm o rm zm ii jm u
jornadas zm o rm n a d a s
jornais zm o rm n a j s
jornal zm o rm n a w
jornalísticos zm o rm n a l i s ts i k u s
josé zm o z em
jovens zm o v ee s
joão zm o aa ww
juiz zm u j j s
julgamento zm u w g a m ee t u
julho zm u lm u
juliana zm u l i aa n a
junho zm uu jm u
junior zm uu n i o xm
juntas zm uu t a s
junto zm uu t u
juro zm u r u
juros zm u r u s
jurídicas zm u r i dz i k a s
jus zm u j s
justiça zm u s ts i s a
juízes zm u i z i s
juízo zm u i z u
já zm a
laboratórios l a b o r a t om r i u s
lançado l aa s a d u
lançou l aa s o w
largura l a rm g u r a
lata l a t a
latasa l a t a z a
lateral l a t e r a w
legislativa l e zm i s l a ts i v a
legislação l e zm i s l a s aa ww
lei l e j
leis l e j s
leite l e j ts i
leitor l e j t o xm
lema l ee m a
lembra l ee b r a
lembrados l ee b r a d u s
lento l ee t u
leontina l e oo ts ii n a
ler l e xm
lesivo l e z i v u
leste l em s ts i
letalidade l e t a l i d a dz i
leva l e v a
levanta l e v aa t a
levantamento l e v aa t a m ee t u
levar l e v a xm
levavam l e v a v aa ww
levou l e v o w
libertou l i b e xm t o w
libretos l i b r e t u s
licenciamento l i s ee s i a m ee t u
lideranças l i d e r aa s a s
ligado l i g a d u
ligar l i g a xm
ligações l i g a s oo jj s
lila l i l a
lima l ii m a
limitado l ii m i t a d u
limitados l ii m i t a d u s
limite l ii m i ts i
lince l ii s i
linchado l ii sm a d u
lindas l ii d a s
linhas l ii jm a s
lista l i s t a
livro l i v r u
livros l i v r u s
lo l u
locais l o k a j s
localizada l o k a l i z a d a
logo l om g u
lojas l o zm a s
londres l oo d r i s
longe l oo zm i
longo l oo g u
lotadas l o t a d a s
lotação l o t a s aa ww
lua l u a
lucro l u k r u
lugar l u g a xm
lula l u l a
luta l u t a
luto l u t u
luxemburgo l u sm ee b u rm g u
luxo l u sm u
luz l u j s
lá l a
lélia l em l i a
língua l ii g w a
lúcia l u s i a
macacas m a k a k a s
macaco m a k a k u
machado m a sm a d u
maciçamente m a s i s a m ee ts i
maconha m a k oo jm a
madrugada m a d r u g a d a
magalhães m a g a lm aa jj s
maio m a j u
maior m a j om xm
maiores m a j om r i s
maioria m a j o r i a
mais m a j s
majoritariamente m a zm o r i t a r i a m ee ts i
mal m a w
mamata m a m a t a
manchete m aa sm em ts i
mandaram m aa d a r aa ww
mandato m aa d a t u
mandou m aa d o w
maneira m a n e j r a
mangueira m aa g e j r a
manhã m a jm aa
manipulação m a n i p u l a s aa ww
mantém m aa t ee jj
manuais m a n u a j s
manuel m a n u em w
mapas m a p a s
mar m a xm
marca m a xm k a
marcada m a xm k a d a
marcado m a xm k a d u
margem m a rm zm ee jj
maria m a r i a
maridos m a r i d u s
mariz m a r i j s
marola m a r om l a
martins m a xm ts ii s
março m a xm s u
mas m a j s
mata m a t a
matar m a t a xm
materiais m a t e r i a j s
maternidade m a t e rm n i d a dz i
mato m a t u
mau m a w
maçã m a s aa
me m i
meados m e a d u s
medicamentos m e dz i k a m ee t u s
medida m e dz i d a
medidas m e dz i d a s
medo m e d u
meia m e j a
meias m e j a s
meio m e j u
meios m e j u s
mel m em w
melhor m e lm om xm
melhorar m e lm o r a xm
melhoria m e lm o r i a
membrana m ee b r aa n a
membro m ee b r u
membros m ee b r u s
menor m e n om xm
menores m e n om r i s
menos m ee n u s
mensal m ee s a w
menção m ee s aa ww
mercado m e xm k a d u
mercados m e xm k a d u s
mercenária m e xm s e n a r i a
mercosul m e xm k o z u w
merenda m e r ee d a
meses m e z i s
mesma m e z m a
mesmo m e z m u
metade m e t a dz i
metamorfose m e t a m o xm f om z i
metas m e t a s
meter m e t e xm
metropolitana m e t r o p o l i t aa n a
metros m e t r u s
meu m e w
meus m e w s
micro m i k r u
microfone m i k r o f oo n i
miguel m i g em w
mil m i w
milhões m i lm oo jj s
militares m i l i t a r i s
mim m ii
mineração m ii n e r a s aa ww
minha m ii jm a
minhas m ii jm a s
ministros m ii n i s t r u s
ministério m ii n i s t em r i u
minutos m ii n u t u s
moda m om d a
modalidade m o d a l i d a dz i
modelo m o d e l u
moderado m o d e r a d u
moderno m o d em rm n u
moedas m o e d a s
molestamento m o l e s t a m ee t u
molhada m o lm a d a
momento m o m ee t u
momentos m o m ee t u s
montadas m oo t a d a s
montar m oo t a xm
montaram m oo t a r aa ww
monte m oo ts i
moralidade m o r a l i d a dz i
morando m o r aa d u
mordomo m o rm d oo m u
morre m o rm i
morrer m o rm e xm
mortalidade m o xm t a l i d a dz i
morte m om xm ts i
mortos m o xm t u s
mostra m om s t r a
mostrar m o s t r a xm
mostrou m o s t r o w
motivo m o ts i v u
moveleiro m o v e l e j r u
moças m o s a s
muda m u d a
mudanças m u d aa s a s
muita m u jj t a
muito m u jj t u
muitos m u jj t u s
mulher m u lm em xm
mulheres m u lm e r i s
multa m u w t a
mundial m uu dz i a w
mundo m uu d u
municipais m uu n i s i p a j s
municipalização m uu n i s i p a l i z a s aa ww
município m uu n i s i p i u
museu m u z e w
muçulmana m u s u w m aa n a
muçulmanos m u s u w m aa n u s
má m a
márcia m a xm s i a
márcio m a xm s i u
mário m a r i u
mármore m a rm m o r i
máximo m a sm ii m u
mãe m aa jj
mão m aa ww
média m em dz i a
médico m em dz i k u
médicos m em dz i k u s
médio m em dz i u
mérito m em r i t u
méxico m em sm i k u
mês m e j s
mínimo m i n ii m u
mísseis m i s e j s
móveis m om v e j s
músculos m u s k u l u s
música m u z i k a
músicas m u z i k a s
na n a
nacional n a s i o n a w
nada n a d a
namorada n a m o r a d a
namoro n a m o r u
nas n a j s
natal n a t a w
natalino n a t a l ii n u
naufragado n a w f r a g a d u
nação n a s aa ww
necessidade n e s e s i d a dz i
necessário n e s e s a r i u
necessários n e s e s a r i u s
negam n e g aa ww
negociações n e g o s i a s oo jj s
negros n e g r u s
negócio n e g om s i u
negócios n e g om s i u s
nele n e l i
nem n ee jj
nenhum n e jm uu
nenhuma n e jm uu m a
nesse n e s i
nesses n e s i s
nesta n e s t a
nestas n e s t a s
neste n e s ts i
nestor n e s t o xm
neto n em t u
neutras n e w t r a s
ninguém n ii g ee jj
no n u
nobreza n o b r e z a
noite n o j ts i
nome n oo m i
nomeado n o m e a d u
nomes n oo m i s
nono n oo n u
normais n o rm m a j s
normal n o rm m a w
norte n om xm ts i
noruega n o r u em g a
nos n u j s
nossa n om s a
nosso n om s u
notas n o t a s
notificações n o ts i f i k a s oo jj s
nova n om v a
nove n om v i
novecentas n o v e s ee t a s
novecentos n om v e s ee t u s
novembro n o v ee b r u
noventa n o v ee t a
novo n o v u
novos n om v u s
num n uu
numa n uu m a
nunca n uu k a
nuno n uu n u
não n aa ww
nós n om j s
número n u m e r u
números n u m e r u s
o u
objetivo o b zm e ts i v u
objeto o b zm em t u
obra om b r a
obras om b r a s
obrigar o b r i g a xm
obrigatoriedade o b r i g a t o r i e d a dz i
observar o b s e rm v a xm
observávamos o b s e rm v a v a m u s
obstáculo o b s t a k u l u
ocasião o k a z i aa ww
ocorra o k o rm a
ocorre o k o rm i
ocorreram o k o rm e r aa ww
ocorreu o k o rm e w
ocorrência o k o rm ee s i a
ocupa o k u p a
ofensivos o f ee s i v u s
oferece o f e r e s i
oferecem o f e r e s ee jj
oferecidos o f e r e s i d u s
ofertas o f e xm t a s
oficial o f i s i a w
oficinas o f i s ii n a s
oitava o j t a v a
oitavas o j t a v a s
oitenta o j t ee t a
oito o j t u
oitocentos o j t o s ee t u s
olga om w g a
olhos o lm u s
olimpíadas o l ii p i a d a s
oliveira o l i v e j r a
omisso o m i s u
omissão o m i s aa ww
onde oo dz i
ontem oo t ee jj
onze oo z i
operação o p e r a s aa ww
operações o p e r a s oo jj s
opinião o p ii n i aa ww
oportunidade o p o xm t uu n i d a dz i
oportunidades o p o xm t uu n i d a dz i s
optar o p t a xm
opõe o p oo jj
orelha o r e lm a
organizacionais o rm g a n i z a s i o n a j s
organizadores o rm g a n i z a d o r i s
organizar o rm g a n i z a xm
organização o rm g a n i z a s aa ww
orientação o r i ee t a s aa ww
origem o r i zm ee jj
os u j s
oscar o s k a xm
ossos o s u s
otan o t aa
otimista o ts ii m i s t a
ou o w
outono o w t o n u
outra o w t r a
outras o w t r a s
outro o w t r u
outros o w t r u s
outubro o w t u b r u
ouvi o w v i
ouviu o w v i w
paciente p a s i ee ts i
pacífico p a s i f i k u
padre p a d r i
pagamento p a g a m ee t u
pagará p a g a r a
pagou p a g o w
palestina p a l e s ts ii n a
palmeiras p a w m e j r a s
panela p a n em l a
pano p aa n u
papel p a p em w
par p a xm
para p a r a
paraná p a r a n a
parceiros p a xm s e j r u s
parece p a r e s i
parecia p a r e s i a
paris p a r i j s
parlamento p a xm l a m ee t u
parque p a xm k i
parreira p a rm e j r a
parte p a xm ts i
partes p a xm ts i s
participante p a xm ts i s i p aa ts i
participar p a xm ts i s i p a xm
particulares p a xm ts i k u l a r i s
particularmente p a xm ts i k u l a rm m ee ts i
partida p a xm ts i d a
partido p a xm ts i d u
partir p a xm ts i xm
partiu p a xm ts i w
partos p a xm t u s
passa p a s a
passada p a s a d a
passado p a s a d u
passageiros p a s a zm e j r u s
passarela p a s a r em l a
passarelas p a s a r em l a s
passatempo p a s a t ee p u
passava p a s a v a
passeio p a s e j u
passes p a s i s
passou p a s o w
patrimônio p a t r ii m oo n i u
patrocínio p a t r o s i n i u
paulino p a w l ii n u
paulista p a w l i s t a
paulistana p a w l i s t a n a
paulistanos p a w l i s t a n u s
paulistas p a w l i s t a s
paulo p a w l u
pavimento p a v ii m ee t u
pavimentos p a v ii m ee t u s
paz p a j s
país p a i j s
países p a i z i s
pediu p e dz i w
pedra p em d r a
pega p em g a
pegar p e g a xm
pegou p e g o w
peixe p e j sm i
pela p e l a
pele p em l i
pelo p e l u
pelos p e l u s
pelé p e l em
pena p ee n a
penais p e n a j s
penetração p e n e t r a s aa ww
pensa p ee s a
pensador p ee s a d o xm
pensam p ee s aa ww
pensamento p ee s a m ee t u
pensando p ee s aa d u
pensar p ee s a xm
pensasse p ee s a s i
pepinos p e p ii n u s
pequenas p e k ee n a s
pequeno p e k ee n u
percentuais p e xm s ee t u a j s
percentual p e xm s ee t u a w
percussionista p e xm k u s i o n i s t a
perdendo p e rm d ee d u
perder p e rm d e xm
perderam p e rm d e r aa ww
perdeu p e rm d e w
perdidas p e rm dz i d a s
perdoe p e rm d o i
pereira p e r e j r a
perfeição p e xm f e j s aa ww
performances p e xm f o rm m aa s i s
perfumadas p e xm f uu m a d a s
pergunta p e rm g uu t a
perguntas p e rm g uu t a s
perigo p e r i g u
permanecer p e rm m a n e s e xm
permanecerão p e rm m a n e s e r aa ww
permite p e rm m i ts i
permitia p e rm m i ts i a
perplexos p e xm p l e k s u s
persegue p e xm s e g i
perseguidos p e xm s e g i d u s
perspectiva p e xm s p e k ts i v a
pertinente p e xm ts ii n ee ts i
perto p em xm t u
período p e r i o d u
pesadamente p e z a d a m ee ts i
peso p e z u
pesqueiro p e s k e j r u
pesquisa p e s k i z a
pesquisas p e s k i z a s
pessoa p e s o a
pessoais p e s o a j s
pessoas p e s o a s
pestana p e s t aa n a
petista p e ts i s t a
pia p i a
piloto p i l o t u
pinheiro p ii jm e j r u
pintores p ii t o r i s
pior p i om xm
piso p i z u
pista p i s t a
planejamento p l a n e zm a m ee t u
plano p l aa n u
plantadores p l aa t a d o r i s
plena p l ee n a
plástico p l a s ts i k u
pobre p om b r i
pode p o dz i
podem p o d ee jj
poder p o d e xm
poderia p o d e r i a
poderá p o d e r a
poderão p o d e r aa ww
podia p o dz i a
policiais p o l i s i a j s
polo p om l u
poluição p o l u j s aa ww
polícia p o l i s i a
política p o l i ts i k a
político p o l i ts i k u
pontaria p oo t a r i a
ponto p oo t u
pontos p oo t u s
popular p o p u l a xm
população p o p u l a s aa ww
populismo p o p u l i z m u
por p o xm
porque p o xm k i
porta p om xm t a
portador p o xm t a d o xm
portanto p o xm t aa t u
portas p o xm t a s
porte p om xm ts i
porto p o xm t u
portugal p o xm t u g a w
portuguesa p o xm t u g e z a
posicionamento p o z i s i o n a m ee t u
positiva p o z i ts i v a
posição p o z i s aa ww
possa p o s a
posse p om s i
possibilidade p o s i b i l i d a dz i
posso p o s u
possuem p o s u ee jj
possui p o s u j
posteriormente p o s t e r i o rm m ee ts i
potencial p o t ee s i a w
poucas p o w k a s
pouco p o w k u
poucos p o w k u s
poupadoras p o w p a d o r a s
poupança p o w p aa s a
povo p o v u
poxa p o sm a
praia p r a j a
praias p r a j a s
prateleiras p r a t e l e j r a s
praticamente p r a ts i k a m ee ts i
pratos p r a t u s
prazo p r a z u
prazos p r a z u s
precedentes p r e s e d ee ts i s
precisar p r e s i z a xm
preciso p r e s i z u
precoce p r e k om s i
predileto p r e dz i l em t u
prefeito p r e f e j t u
prefeitura p r e f e j t u r a
preferia p r e f e r i a
preferência p r e f e r ee s i a
prefira p r e f i r a
prejudicada p r e zm u dz i k a d a
premiê p r e m i e
preocupa p r e o k u p a
preocupado p r e o k u p a d u
preocupam p r e o k u p aa ww
preocupação p r e o k u p a s aa ww
preparam p r e p a r aa ww
preparando p r e p a r aa d u
presente p r e z ee ts i
presentes p r e z ee ts i s
preservativos p r e z e rm v a ts i v u s
presidente p r e z i d ee ts i
preso p r e z u
presos p r e z u s
pressa p r em s a
pressas p r e s a s
pretendo p r e t ee d u
preveem p r e v e ee jj
prevista p r e v i s t a
previsto p r e v i s t u
preço p r e s u
primeira p r ii m e j r a
primeiras p r ii m e j r a s
primeiro p r ii m e j r u
primeiros p r ii m e j r u s
principais p r ii s i p a j s
principal p r ii s i p a w
principalmente p r ii s i p a w m ee ts i
privilégios p r i v i l em zm i u s
pro p r u
problema p r o b l ee m a
problemas p r o b l ee m a s
processam p r o s e s aa ww
processo p r o s em s u
processos p r o s e s u s
procon p r o k oo
procuram p r o k u r aa ww
procurando p r o k u r aa d u
procuro p r o k u r u
procurou p r o k u r o w
produtores p r o d u t o r i s
produtos p r o d u t u s
produção p r o d u s aa ww
professores p r o f e s o r i s
profissionais p r o f i s i o n a j s
profissional p r o f i s i o n a w
programa p r o g r aa m a
programas p r o g r aa m a s
programação p r o g r a m a s aa ww
progressivamente p r o g r e s i v a m ee ts i
projeto p r o zm em t u
projetos p r o zm e t u s
prometer p r o m e t e xm
prometo p r o m e t u
promissores p r o m i s o r i s
promove p r o m o v i
pronto p r oo t u
proposta p r o p o s t a
propostas p r o p o s t a s
protagonizar p r o t a g o n i z a xm
protestar p r o t e s t a xm
protótipo p r o t om ts i p u
prova p r om v a
provocar p r o v o k a xm
provável p r o v a v e w
proíba p r o i b a
prática p r a ts i k a
práticas p r a ts i k a s
prêmios p r ee m i u s
própria p r om p r i a
próprias p r om p r i a s
próprio p r om p r i u
próximos p r om sm ii m u s
psicologicamente p s i k o l o zm i k a m ee ts i
psicológica p s i k o l om zm i k a
psicológico p s i k o l om zm i k u
publicadas p u b l i k a d a s
publicam p u b l i k aa ww
pude p u dz i
puder p u d e xm
puderam p u d e r aa ww
puseram p u z e r aa ww
página p a zm ii n a
páginas p a zm ii n a s
pé p em
pélvica p em w v i k a
péssimas p em s ii m a s
pênalti p ee n a w ts i
pênaltis p ee n a w ts i s
pó p om
pôde p o dz i
pública p u b l i k a
público p u b l i k u
púrpura p u xm p u r a
quadrangular k w a d r aa g u l a xm
quadro k w a d r u
quadríceps k w a d r i s e p s
quais k w a j s
qual k w a w
qualidade k w a l i d a dz i
qualidades k w a l i d a dz i s
qualificado k w a l i f i k a d u
qualquer k w a w k em xm
quando k w aa d u
quanto k w aa t u
quarenta k w a r ee t a
quarto k w a xm t u
quartos k w a xm t u s
quase k w a z i
quatorze k w a t o rm z i
quatro k w a t r u
quatrocentos k w a t r o s ee t u s
que k i
queda k em d a
quem k ee jj
quer k em xm
querem k e r ee jj
querer k e r e xm
queria k e r i a
querido k e r i d u
quero k e r u
questionam k e s ts i oo n aa ww
questão k e s t aa ww
quilômetros k i l oo m e t r u s
quinhentas k ii jm ee t a s
quinta k ii t a
quinto k ii t u
quinze k ii z i
quiser k i z e xm
quitar k i t a xm
quórum k om r uu
rainha rm a ii jm a
rangel rm aa zm em w
raro rm a r u
raros rm a r u s
ratos rm a t u s
razão rm a z aa ww
reais rm e a j s
real rm e a w
realidade rm e a l i d a dz i
realizada rm e a l i z a d a
realizar rm e a l i z a xm
realizaram rm e a l i z a r aa ww
reaparecendo rm e a p a r e s ee d u
rebaixamento rm e b a j sm a m ee t u
receber rm e s e b e xm
recebeu rm e s e b e w
receio rm e s e j u
receita rm e s e j t a
recepção rm e s e p s aa ww
reclama rm e k l aa m a
reclamam rm e k l aa m aa ww
reclamar rm e k l a m a xm
reclamaram rm e k l a m a r aa ww
reclamações rm e k l a m a s oo jj s
recolhimento rm e k o lm ii m ee t u
recomendáveis rm e k o m ee d a v e j s
reconstruir rm e k oo s t r u j xm
recordes rm e k o rm dz i s
recorrer rm e k o rm e xm
recuperado rm e k u p e r a d u
recuperação rm e k u p e r a s aa ww
recuperou rm e k u p e r o w
recursos rm e k u xm s u s
recusa rm e k u z a
recusou rm e k u z o w
recém rm e s ee jj
reduzido rm e d u z i d u
redução rm e d u s aa ww
reestilizado rm e e s ts i l i z a d u
referência rm e f e r ee s i a
refletindo rm e f l e ts ii d u
reflexão rm e f l e k s aa ww
reforma rm e f om rm m a
reformada rm e f o rm m a d a
reformas rm e f o rm m a s
reformular rm e f o rm m u l a xm
refugiados rm e f u zm i a d u s
regina rm e zm ii n a
regional rm e zm i o n a w
registra rm e zm i s t r a
registrada rm e zm i s t r a d a
registrado rm e zm i s t r a d u
registro rm e zm i s t r u
registrou rm e zm i s t r o w
região rm e zm i aa ww
regra rm em g r a
reimplantado rm e ii p l aa t a d u
reimplante rm e ii p l aa ts i
reino rm e j n u
reivindicações rm e j v ii dz i k a s oo jj s
relacionados rm e l a s i o n a d u s
relacional rm e l a s i o n a w
relacionamento rm e l a s i o n a m ee t u
relativiza rm e l a ts i v i z a
relator rm e l a t o xm
relaxa rm e l a sm a
relação rm e l a s aa ww
relações rm e l a s oo jj s
remunera rm e m uu n e r a
remuneração rm e m uu n e r a s aa ww
rende rm ee dz i
rendem rm ee d ee jj
renderia rm ee d e r i a
representado rm e p r e z ee t a d u
representante rm e p r e z ee t aa ts i
representatividade rm e p r e z ee t a ts i v i d a dz i
representava rm e p r e z ee t a v a
república rm e p u b l i k a
resgate rm e z g a ts i
residência rm e z i d ee s i a
resolvidas rm e z o w v i d a s
resolvidos rm e z o w v i d u s
responde rm e s p oo dz i
responder rm e s p oo d e xm
respondeu rm e s p oo d e w
responsabilidade rm e s p oo s a b i l i d a dz i
responsável rm e s p oo s a v e w
resposta rm e s p om s t a
resta rm e s t a
restando rm e s t aa d u
restaurada rm e s t a w r a d a
restaurantes rm e s t a w r aa ts i s
restringe rm e s t r ii zm i
resultado rm e z u w t a d u
resultados rm e z u w t a d u s
retirada rm e ts i r a d a
retirado rm e ts i r a d u
retirados rm e ts i r a d u s
retornado rm e t o rm n a d u
retribuir rm e t r i b u j xm
retrógradas rm e t r om g r a d a s
retém rm e t ee jj
reunião rm e uu n i aa ww
revela rm e v em l a
revelado rm e v e l a d u
revisado rm e v i z a d u
revista rm e v i s t a
revisão rm e v i z aa ww
revolução rm e v o l u s aa ww
reze rm e z i
reúne rm e u n i
rica rm i k a
rigorosas rm i g o r om z a s
rio rm i u
risco rm i s k u
riscos rm i s k u s
rivaldo rm i v a w d u
rodopiou rm o d o p i o w
rolos rm o l u s
roma rm oo m a
romances rm o m aa s i s
romênia rm o m ee n i a
ronaldo rm o n a w d u
rosa rm om z a
rosto rm o s t u
roubalheira rm o w b a lm e j r a
roubou rm o w b o w
rua rm u a
ruas rm u a s
rurais rm u r a j s
ruído rm u i d u
rápido rm a p i d u
rússia rm u s i a
sabe s a b i
sabem s a b ee jj
saber s a b e xm
saco s a k u
sagitário s a zm i t a r i u
sai s a j
sair s a j xm
sairia s a j r i a
sairá s a j r a
saiu s a j w
salada s a l a d a
salarial s a l a r i a w
salvador s a w v a d o xm
salário s a l a r i u
sambódromo s aa b om d r o m u
sancionar s aa s i o n a xm
sandra s aa d r a
sangue s aa g i
sanitária s a n i t a r i a
santidade s aa ts i d a dz i
santistas s aa ts i s t a s
santo s aa t u
santos s aa t u s
saque s a k i
satisfeitos s a ts i s f e j t u s
saído s a i d u
saúde s a u dz i
se s i
secretaria s e k r e t a r i a
secreto s e k r e t u
secretário s e k r e t a r i u
secreção s e k r e s aa ww
sedativo s e d a ts i v u
segredo s e g r e d u
segredos s e g r e d u s
seguida s e g i d a
segunda s e g uu d a
segundo s e g uu d u
segurado s e g u r a d u
segurança s e g u r aa s a
seguro s e g u r u
seguros s e g u r u s
seis s e j s
seiscentos s e j s ee t u s
seja s e zm a
sejam s e zm aa ww
seleção s e l e s aa ww
sem s ee jj
semana s e m aa n a
semanas s e m aa n a s
semelhantes s e m e lm aa ts i s
semifinais s e m i f ii n a j s
semifinal s e m i f ii n a w
seminário s e m ii n a r i u
sempre s ee p r i
senador s e n a d o xm
senadores s e n a d o r i s
sendo s ee d u
sensação s ee s a s aa ww
sente s ee ts i
sentido s ee ts i d u
sentiu s ee ts i w
separado s e p a r a d u
separatista s e p a r a ts i s t a
sequela s e k w em l a
sequestro s e k w em s t r u
ser s e xm
serem s e r ee jj
seria s e r i a
seriados s e r i a d u s
serra s em rm a
serve s e rm v i
serviria s e rm v i r i a
serviço s e rm v i s u
será s e r a
serão s e r aa ww
sessenta s e s ee t a
sessão s e s aa ww
sete s em ts i
setecentos s em ts i s ee t u s
setembro s e t ee b r u
setenta s e t ee t a
setor s e t o xm
setores s e t o r i s
seu s e w
seus s e w s
sexta s e s t a
sexto s e s t u
sexual s e k s u a w
sexualidade s e k s u a l i d a dz i
sido s i d u
significa s i g n i f i k a
silva s i w v a
silêncio s i l ee s i u
sim s ii
simas s ii m a s
simão s ii m aa ww
sinais s ii n a j s
sinal s ii n a w
sintetizador s ii t e ts i z a d o xm
sintoma s ii t oo m a
sistema s i s t ee m a
situação s i t u a s aa ww
situações s i t u a s oo jj s
soa s o a
sob s o b
sobe s o b i
sobre s o b r i
sobreviventes s o b r e v i v ee ts i s
sobreviver s o b r e v i v e xm
sobrevivência s o b r e v i v ee s i a
sociais s o s i a j s
socialista s o s i a l i s t a
sociedade s o s i e d a dz i
socorro s o k o rm u
sofisticado s o f i s ts i k a d u
soja s o zm a
soldados s o w d a d u s
solicitando s o l i s i t aa d u
solicitar s o l i s i t a xm
solidariedade s o l i d a r i e d a dz i
solos s o l u s
solta s om w t a
solteiro s o w t e j r u
soma s oo m a
somam s oo m aa ww
some s oo m i
somente s o m ee ts i
somos s oo m u s
sonha s oo jm a
sono s oo n u
sorte s om xm ts i
sorteio s o xm t e j u
sorvete s o rm v e ts i
sou s o w
soubemos s o w b e m u s
souza s o w z a
sozinhas s o z ii jm a s
sua s u a
suas s u a s
suassuna s u a s uu n a
subir s u b i xm
subiu s u b i w
subprocessos s u b p r o s e s u s
substitui s u b s ts i t u j
subtipo s u b ts i p u
suco s u k u
sucursal s u k u xm s a w
sufocando s u f o k aa d u
sugere s u zm e r i
suja s u zm a
sujo s u zm u
sul s u w
sumiu s uu m i w
supermercados s u p e rm m e xm k a d u s
supérfluas s u p em xm f l u a s
surgem s u rm zm ee jj
surgir s u rm zm i xm
surpresa s u xm p r e z a
suspensa s u s p ee s a
suécia s u em s i a
são s aa ww
sérvios s em rm v i u s
símbolo s ii b o l u
só s om
tabela t a b em l a
taborda t a b o rm d a
tais t a j s
talentos t a l ee t u s
talvez t a w v e j s
também t aa b ee jj
tanque t aa k i
tantas t aa t a s
tanto t aa t u
tarde t a rm dz i
tarjas t a rm zm a s
taxa t a sm a
taxas t a sm a s
taximétrica t a k s i m em t r i k a
teatral t e a t r a w
teatro t e a t r u
tecnologia t e k n o l o zm i a
tecnologias t e k n o l o zm i a s
tela t em l a
telas t em l a s
telefone t e l e f oo n i
telejornais t e l e zm o rm n a j s
televisão t e l e v i z aa ww
telhas t e lm a s
tem t ee jj
tema t ee m a
temas t ee m a s
temos t ee m u s
temperatura t ee p e r a t u r a
templo t ee p l u
templos t ee p l u s
tempo t ee p u
temporada t ee p o r a d a
temático t e m a ts i k u
tendem t ee d ee jj
tender t ee d e xm
tendo t ee d u
tenho t ee jm u
tensão t ee s aa ww
tenta t ee t a
tentou t ee t o w
teologia t e o l o zm i a
ter t e xm
terceiro t e xm s e j r u
teria t e r i a
teriam t e r i aa ww
terminar t e rm m ii n a xm
termômetros t e rm m oo m e t r u s
terreno t e rm ee n u
território t e rm i t om r i u
terá t e r a
terça t e xm s a
tese t em z i
teto t em t u
tetra t em t r a
teve t e v i
texto t e s t u
time ts ii m i
times ts ii m i s
tinha ts ii jm a
tinham ts ii jm aa ww
tipo ts i p u
tipos ts i p u s
tirada ts i r a d a
tirar ts i r a xm
titã ts i t aa
tiver ts i v e xm
tiveram ts i v e r aa ww
tocar t o k a xm
tocou t o k o w
toda t o d a
todas t o d a s
todo t o d u
todos t o d u s
toledo t o l e d u
tolerância t o l e r aa s i a
tolice t o l i s i
tomada t o m a d a
tomará t o m a r a
torcendo t o xm s ee d u
torcida t o xm s i d a
tornam t o rm n aa ww
torno t o rm n u
tornou t o rm n o w
total t o t a w
totalmente t o t a w m ee ts i
trabalhando t r a b a lm aa d u
trabalhar t r a b a lm a xm
trabalharam t r a b a lm a r aa ww
trabalhista t r a b a lm i s t a
trabalho t r a b a lm u
trabalhos t r a b a lm u s
traficante t r a f i k aa ts i
trama t r aa m a
tramitam t r a m i t aa ww
tranquilidade t r aa k w i l i d a dz i
transaram t r aa z a r aa ww
transação t r aa z a s aa ww
transferidos t r aa s f e r i d u s
transição t r aa z i s aa ww
transparente t r aa s p a r ee ts i
transpira t r aa s p i r a
traria t r a r i a
trata t r a t a
tratando t r a t aa d u
traves t r a v i s
travesseiro t r a v e s e j r u
traz t r a j s
trazer t r a z e xm
treinaram t r e j n a r aa ww
treino t r e j n u
trem t r ee jj
trepidar t r e p i d a xm
treze t r e z i
trezentas t r e z ee t a s
trezentos t r e z ee t u s
tribune t r i b uu n i
tributário t r i b u t a r i u
trinta t r ii t a
tristão t r i s t aa ww
trocar t r o k a xm
tropa t r o p a
truque t r u k i
tráfico t r a f i k u
trás t r a j s
trânsito t r aa z i t u
três t r e j s
tucano t u k aa n u
tucanos t u k aa n u s
tudo t u d u
tuma t uu m a
turismo t u r i z m u
turistas t u r i s t a s
turnos t u rm n u s
turísticos t u r i s ts i k u s
tá t a
técnica t em k n i k a
técnicas t em k n i k a s
técnico t em k n i k u
técnicos t em k n i k u s
têm t ee jj
tímidos ts i m i d u s
típicas ts i p i k a s
título ts i t u l u
títulos ts i t u l u s
tóquio t om k i u
um uu
uma uu m a
umas uu m a s
umbigo uu b i g u
unidade uu n i d a dz i
unido uu n i d u
unidos uu n i d u s
universidade uu n i v e xm s i d a dz i
universidades uu n i v e xm s i d a dz i s
universo u n i v em xm s u
urnas u rm n a s
usar u z a xm
use u z i
uso u z u
utilizado u ts i l i z a d u
vacinação v a s ii n a s aa ww
vaga v a g a
vago v a g u
vagão v a g aa ww
vai v a j
vaias v a j a s
vale v a l i
valendo v a l ee d u
valeria v a l e r i a
valor v a l o xm
valorizados v a l o r i z a d u s
valorização v a l o r i z a s aa ww
vamos v aa m u s
vantagem v aa t a zm ee jj
varejo v a r e zm u
variado v a r i a d u
variação v a r i a s aa ww
veio v e j u
velha v em lm a
velhas v e lm a s
velho v em lm u
veloz v e l om j s
vem v ee jj
venal v e n a w
vencedor v ee s e d o xm
vencer v ee s e xm
venceslau v ee s e s l a w
vendas v ee d a s
vendendo v ee d ee d u
vender v ee d e xm
vendidos v ee dz i d u s
vendo v ee d u
venezuela v e n e z u em l a
vento v ee t u
ver v e xm
verba v em rm b a
verdade v e rm d a dz i
vermelho v e rm m e lm u
versão v e xm s aa ww
verão v e r aa ww
vestir v e s ts i xm
vetava v e t a v a
vexames v e sm aa m i s
vez v e j s
vezes v e z i s
veículo v e i k u l u
veículos v e i k u l u s
via v i a
viagem v i a zm ee jj
viagens v i a zm ee s
vias v i a s
vibrações v i b r a s oo jj s
vida v i d a
vidas v i d a s
videoclipes v i d e o k l i p i s
vigilância v i zm i l aa s i a
vigor v i g o xm
vigorar v i g o r a xm
vigoroso v i g o r o z u
vingará v ii g a r a
vinha v ii jm a
vinte v ii ts i
viola v i om l a
violado v i o l a d u
violão v i o l aa ww
vir v i xm
viram v i r aa ww
virou v i r o w
virtude v i xm t u dz i
visita v i z i t a
visitados v i z i t a d u s
visitá v i z i t a
vistas v i s t a s
visual v i z u a w
visíveis v i z i v e j s
vitória v i t om r i a
viva v i v a
vive v i v i
vivo v i v u
viés v i em j s
vocabulário v o k a b u l a r i u
você v o s e
vocês v o s e j s
volta v om w t a
voltado v o w t a d u
voltam v om w t aa ww
voltamos v o w t aa m u s
voltar v o w t a xm
voltaram v o w t a r aa ww
voltou v o w t o w
voluntariosa v o l uu t a r i om z a
voluntários v o l uu t a r i u s
vontade v oo t a dz i
votaram v o t a r aa ww
votação v o t a s aa ww
voto v o t u
votos v o t u s
vou v o w
voz v om j s
várias v a r i a s
vários v a r i u s
vão v aa ww
vê v e
vêm v ee jj
vídeo v i d e u
vírgula v i rm g u l a
vírus v i r u s
xavier sm a v i e xm
zero z em r u
zico z i k u
zona z oo n a
zélia z em l i a
à a
às a j s
água a g w a
área a r e a
áreas a r e a s
árvores a rm v o r i s
áustria a w s t r i a
é em
época em p o k a
êxito e z i t u
índia ii dz i a
índice ii dz i s i
índices ii dz i s i s
índio ii dz i u
óbvias om b v i a s
ópera om p e r a
ótica om ts i k a
ônibus oo n i b u s
ônus oo n u s
última u w ts ii m a
último u w ts ii m u
últimos u w ts ii m u s
única u n i k a
único u n i k u
úteis u t e j s
útero u t e r u
